有無人試過咁樣比毒撚騷擾？

借朋友ac開
咁我最近就識左男朋友
有個毒撚見到我ig po相公開關係就係咁話我比帽佢戴...
大佬啊我之前同佢出街拖手果陣已經頂佢唔順啦
對手又油又多手汗
有次睇戲果陣仲錫左埋黎，係嘴對嘴啊
果次我番到屋企鞋都未除得設就去左漱口
成日做埋哂呢d野又唔睇下自己個樣
同佢影果堆相我一張都無放過上網
仲夠膽話係我男朋友
而家d毒撚真係好恐怖
好彩有一大班朋友信我撐我，杯葛左個毒撚
而家同男朋友先可以有一絲安寧
我建議大家以後都係戴眼識人
唔好同d毒撚做朋友
佢地ff起上黎真係可以好癲

二揀一
係雞 定係 假膠?

毒撚好慘叫ptgf都沉船

雞

兩樣都唔係
咁之前同ex散左個毒撚又話想陪我
我咪一時鬼捂眼當住係水泡先囉
但我都未應承過佢d咩
就以為自己係我條仔

估唔到咁樣都比人屌
連登果然係歧視女性既地方

拖手責任多過𨳒西

我都覺

騎牛搵馬

樓豬又唔明確表態 15 16咁 比著係我都以為你okay啦 鍚你果陣又冇say no 又有手仔拖 反而覺得條咁諗冇錯。。 慘 btw 樓豬快D講清講楚啦 纜唔斬幾時先斬

你有無諗過你宜家男朋友都係比你騷擾緊

樓豬一定係大波女神級 pm me

覺得佢核突又同佢一齊？
俾帽人戴收兵仲咁理直氣壯
你係假膠都屌撚死你

不過呢d過分自信既毒撚又係唔抵幫

樓主個名

要大聲嗌唔好

借ac，唔關佢事

一開頭唔想hurt到佢先忍住

你自己當人水泡，死la臭西

同意

男人老狗失戀咪失戀搵乜野水泡